仲有咩switch驚玩

so far玩咗
botw
odyssey
Mario cart
八爪魚2（唔知點串）
大亂鬥
animal crossing
just dance 2018-2020
nfs14 remastered
fifa18
唔鍾意sega嗰啲日式game 求推薦小品驚 thxx

assassin creed，Witcher，elder scroll喺pc已經玩過

octopath?

dead cell

係 唔記得講 都玩過了 同埋嗰個農場game 咩咩valley

睇game種就知冇女, 全部單機

有動森

睇你覆人就知你on9, 人地問驚你就估人有冇女

人地專業9唔搭8

Celeste

機戰
BioHazard
Hollow Knight

經驗之談

Stardew Valley
好耐冇開唔知仲有冇update

像真程度低，把撚

玩兩個月mhxx等新mh 好多女女跟風玩= =
D女又廢 你玩得勁當你神咁拜 最後扑埋都得

呢隻入到頭5好玩
場景設計得好正 關關都有特色
解謎原素又唔會太易

未玩過想入坑 但好似好難玩

好易= =

等買switch pro
會玩薩爾達1,2

咩名？

路易鬼屋3

使唔使玩埋1,2？

天穗

Don't knock twice

ring fit